吉野家啲晚餐又幾睇

打個一人火鍋都幾正

睇？

你三餐都食快餐

拿囝